理大宣布聽日停課

終於有番啲腦

停課?

屌你老母

好波

ching你又推上嚟...

唔係停課咩